有無做傳媒巴打講下杜生的士條片賣比傳媒有幾錢到

好奇想知有無20萬 咁大單

有幾大單第二日無人講啦

HK$300 報料費

如果聽日有單更爆，已經無人去留意

有咩新聞可以係聽日有單更爆既新聞之後依然會有人去留意？

10萬

倒貼10萬求蘋果出

後日佢更更爆

apple 平時有廣告話如果單日點擊最高有10萬

50個呀50個呀50個呀⋯⋯講到口都臭

假設你有條片應該點同apple deal?
我有條片關於最受歡迎男歌手同tvb 一線姐仔偷食
雙方都有另一半而且係紅星，請報價

50萬 普通人2年人工